[海外] Seattle/Tacoma 嘅巴絲注意啦!!!!!!

我地開咗個telegram 嘅group
目的係想大家傾下偈 約出嚟玩下